究竟依家牙勇同家人轉走哂d錢未?

星期日解封
星期一朝又封番
究竟佢轉唔轉到錢走?
定還是做左轉錢動作
銀行一開門提供服務就被警方凍結左?
最後都係轉唔到？